Active: yes
Title: Начался курс "Структурные методы анализа изображений и сигналов"
Category: news
Date: 2009-09-17 00:00

Лекции будут проходить по четвергам в 18.05 в ауд. 671. Первая лекция состоится 10 сентября.
